msgid ""
msgstr ""

msgid "General settings"
msgstr "常规设置"

msgid "DNS Helper"
msgstr "DNS助手"

msgid "DNS Status"
msgstr "DNS状态"

msgid "A helper for DNS. It can help you configure dnsmasq and support filtering and DNS service settings. DoH is supported."
msgstr "轻量级。通过dnsmasq的方式实现DNS过滤和DNS网络净化。它能帮助你更好地配置本机的DNS服务。支持加密的DoH。"

msgid "RUNNING"
msgstr "运行中"

msgid "NOT RUNNING"
msgstr "未运行"

msgid "CONFIGURED"
msgstr "已配置"

msgid "NOT CONFIGURED"
msgstr "未配置"

msgid "CHECK OK"
msgstr "测试正常"

msgid "NOT CHECKED"
msgstr "未检查"

msgid "ERROR DETECTED"
msgstr "发现错误"

msgid "Enable"
msgstr "启用"

msgid "Block iOS OTA update"
msgstr "阻止iOS的OTA更新"

msgid "Block Games APP"
msgstr "阻止某些游戏App"

msgid "Make children's games time be controlled"
msgstr "让小孩的游戏时间得到控制"

msgid "Block Short video APP"
msgstr "阻止短视频APP"

msgid "Protect children's physical and mental health"
msgstr "保护儿童的身心健康"

msgid "Block Google Website and API"
msgstr "阻止谷歌和谷歌API"

msgid "Leave the network for a period of time"
msgstr "破产公司影响网页打开，偏偏国内的还有人喜欢用它们的API！"

msgid "Easy to Visit GitHub Website"
msgstr "国内加速访问GitHub"

msgid "Update"
msgstr "更新"

msgid "Enable automatic update rules"
msgstr "启用规则自动更新"

msgid "Check After Update"
msgstr "更新后自检"

msgid "Help to Network Check"
msgstr "网络自检"

msgid "Keep rules to route"
msgstr "保留规则到本机"

msgid "Avoid downloading again after restart, but the reading speed will be affected when the number is large"
msgstr "可避免重启后的重新下载，但这在规则数较多时可能会影响读取速率。默认不勾选。空间需求。"

msgid "Update interval"
msgstr "更新间隔"

msgid "Halfhour"
msgstr "半小时"

msgid "hour"
msgstr "小时"

msgid "Please wait for the background update to complete."
msgstr "请等待后台更新完成。"

msgid "Rules Data"
msgstr "规则数据库"

msgid "Check app version"
msgstr "版本检测"

msgid "Show dns detect"
msgstr "显示DNS探测"

msgid "show on this page."
msgstr "在本页面显示"

msgid "DNS Filter"
msgstr "DNS过滤"

msgid "[Not updated]"
msgstr "[未更新]"

msgid "Updating..."
msgstr "更新中..."

msgid "Records"
msgstr "条记录"

msgid "Refresh..."
msgstr "正在更新，请稍候.."

msgid "No new data!"
msgstr "你已经是最新数据，无需更新！"

msgid "Refresh Error!"
msgstr "更新失败！"

msgid "Refresh OK!"
msgstr "更新成功！"

msgid "Total Records:"
msgstr "新的总纪录数："

msgid "Refresh Data"
msgstr "更新数据库"

msgid "Last Update Checked"
msgstr "上一次检查规则更新"

msgid "Subscribe Rules Data"
msgstr "订阅规则"

msgid "Support for AdGuardHome / Host / DNSMASQ / Domain rules auto-convert"
msgstr "支持 AdGuardHome / Host / DNSMASQ / Domain 规则并自动去重"

msgid "Delete Filter Rules"
msgstr "清理过滤规则"

msgid "Delete All"
msgstr "全部删除"

msgid "Filter Rules Subscription URL"
msgstr "过滤规则订阅链接"

msgid "anti-AD (Privacy-Protect|Preferred)"
msgstr "anti-AD （隐私保护|首选）"

msgid "Set your DNS"
msgstr "设置你的DNS"

msgid "You can set your dns service here. It supports DNS over HTTPS."
msgstr "你可以在这里配置你的DNS服务器。可支持DNS over HTTPS，也就是DoH。"

msgid "It supports Do53 as 10.1.1.1, and DoH as https://dns.xub"
msgstr "支持使用传统的DNS地址（over 53），比如10.1.1.1；以及DoH，比如https://dns.xub"

msgid "It only supports dns 53. eg: 10.1.1.1. This is used by DoH."
msgstr "只可以使用Do53地址，比如：10.1.1.1。在DoH打开时，这里的地址才起作用。"

msgid "DNS Server Settings"
msgstr "DNS服务器配置"

msgid "DNS Cache"
msgstr "DNS缓存"

msgid "DNS Cache Now:"
msgstr "当前DNS缓存："

msgid "Use DoH"
msgstr "使用DoH"

msgid "Force to DoH"
msgstr "强制DoH"

msgid "Use HTTP/1.1 for DoH"
msgstr "让DoH改用HTTP/1.1协议"

msgid "If your libcurl is not good or hang up frequently, it's will very useful for you."
msgstr "如果你本机的libcurl不好，或者经常挂起，那这将会对你很有用。"

msgid "Force IPv4/6 for DoH"
msgstr "让DoH强制使用IPv4或IPv6"

msgid "Force to IPv4"
msgstr "强制IPv4"

msgid "Force to IPv6"
msgstr "强制IPv6"

msgid "IPv4 best! It will make your network be easy to play. Default."
msgstr "IPv4最棒！它能让你的网络配置起来更简单。默认。"

msgid "IPv6 first! But your ipv6 and dns address must to be ok."
msgstr "IPv6优先！但这需要你本机以及将要配置的DNS地址的支持。"

msgid "DoH port"
msgstr "DoH端口"

msgid "Increase automatically from this number"
msgstr "自动以这个数字来递增并采用还未被使用端口号"

msgid "Filter AAAA"
msgstr "过滤掉AAAA"

msgid "Do not resolve IPV6 addresses. Need dnsmasq 2.87"
msgstr "不去解析IPv6的地址。需要dnsmasq2.87以上的版本"

msgid "Multithreaded Query"
msgstr "多线程查询"

msgid "Query in order"
msgstr "顺序查询"

msgid "Open DNS Log"
msgstr "打开DNS日志"

msgid "Open this, you can let helper manage the dnsmasq log. It can separate logs from syslog."
msgstr "打开该项，将会让DNS助手来管理dnsmasq的日志，还能把DNS日志从系统日志里分离出来并保存。"

msgid "Set Patch of Dnsmasq Log"
msgstr "配置dnsmasq日志的路径"

msgid "Open DNS Query Log"
msgstr "打开DNS查询日志"

msgid "Close by default. Help youself. Warning, it is a large file."
msgstr "默认关闭。自助分析。注意了，这会让日志变得很大很大。"

msgid "Size of Query Log(MB)"
msgstr "设置日志的大小（MB）"

msgid "Reverse text"
msgstr "内容倒序显示"

msgid "Useful for page dns query log."
msgstr "作用于DNS查询日志页的内容显示。"

msgid "Allowed list"
msgstr "允许列表"

msgid "Here you can set the allowed list and the accessible hosts"
msgstr "你可以在这里配置被允许的域名列表和可用于访问的HOSTS"

msgid "Allow Rules"
msgstr "允许规则"

msgid "Allowed Rules"
msgstr "被允许的规则"

msgid "Allowed Rules Subscription URL"
msgstr "允许规则订阅链接"

msgid "Hosts Rules"
msgstr "Hosts规则"

msgid "Hosts Subscription URL"
msgstr "Hosts订阅链接"

msgid "Hosts Data"
msgstr "Hosts库"

msgid "Subscription Update"
msgstr "规则更新"

msgid "Unable to load the customized user file: "
msgstr "无法加载自定义规则文件："

msgid "User Rules"
msgstr "自定义规则"

msgid "Block example.mal and all its subdomains."
msgstr "阻止example.mal和它的所有子域名。"

msgid "Do not block example.hao and its subdomains."
msgstr "不要阻止example.hao和它的所有子域名。"

msgid "Responds hostname.ex with 127.0.0.1,but excluding its subdomains."
msgstr "以127.0.0.1来回应hostname.ex的DNS请求，但不包括它的子域名。"

msgid "Search dns for dns.ex from 1.1.1.1"
msgstr "特别指定dns.ex的DNS服务器为1.1.1.1"

msgid "# a one line comment."
msgstr "#这是一条注释。"

msgid "Unable to load the customized ip file: "
msgstr "无法加载自定义屏蔽IP的文件："

msgid "Block IP List"
msgstr "阻止IP列表"

msgid "Will Always block IP/IPs of here. Can use 10.1.1.0/24"
msgstr "拦截黑名单内的 IP 地址，支持网段如 10.1.1.0/24"

msgid "DNS Query Log"
msgstr "DNS查询日志"

msgid "Display the latest query log here."
msgstr "在这里加载最新那部分的查询日志。"

msgid "General Settings"
msgstr "常规设置"

msgid "DNS Settings"
msgstr "DNS设置"

msgid "Filters"
msgstr "过滤器"

msgid "Allow List"
msgstr "允许列表"

msgid "IP List"
msgstr "IP列表"

msgid "Helper Log"
msgstr "助手日志"

msgid "DNS Log"
msgstr "DNS日志"

msgid "Clear"
msgstr "清除"
